#golang #concurrency #channel 
[[chan]][[goroutine]]

# buffered chan
```
c := make(chan int, 1)
```
Обычно каналы работают синхронно - каждая рутина ждёт, когда другая передаст сообщение в канал.

Но буферизованный канал работает асинхронно — получение или отправка сообщения не заставляют стороны останавливаться. 

//TODO
Но канал теряет пропускную способность, когда он занят, в данном случае, если мы отправим в канал 1 сообщение, то мы не сможем отправить туда ещё одно до тех пор, пока первое не будет получено.

